[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2356)

你

半大收錢

半和 沉船

fast

卡gellllll

阿聯酋on99

想驗腦

外掛

我卡 補飛

半和已死

半細死曬

射得好靚呢球

派錢波早講啦屌

好彩禁錯買左卡

洗撚補

你就on99

卡塔

卡塔真係爭氣

半大cashed

屌你老母尋日上盤又冇咁正氣

0.5/1全格

追3rd la

咁都補飛就真係on9

上盤 gel

卡仔gel

半大輕鬆

Fg 2ng cashed

好正氣

NG咁快收埋

日本平手盤all in

上盤巴打揮手

gel得啦
2班波
屌 未夠追番琴日個注

再追客ng

Gel

補個和同主點輸

卡塔爾gel

仲有無角球

買埋半大 保本要緊

屌保守咗

平半啦

又事後？

半客

終於半大

決賽日本對卡塔爾

支持日本仔

真 我差200 諗緊即場有冇野買

大船無死 奇績

買得嗰100 鳩買

支持QATAR

以前係半大

尋晚半細今晚半大易到

可能仲有球喎

2兄弟？

jc開2.5/3 入球
快到咁

愛狗對家唔洗諗

支持追和

下一注 6.5b

Same road

卡第3球

油王應該大受打擊，買客NG先

阿聯酋唔撚仆街？

渡好今晚上盤 追數
好彩琴晚針完訓左
望番屌全下盤整咁制

之前入咗4倍卡塔冠軍
試吓捧埋盃得唔得

半客客盤好能想gel

唔可能

半大 easy cashed

尋日3.9倍

下盤驗腦
俾亞洲盃由頭撚到尾
買下開上 買上開下

收得仲多

M狗出水
大家識買了

油王

咁低水？ 我印象 伊朗都4倍

有6.5

想要和

點算

油王點cup

一齊事後

屌你老尾輸鳩左半和

有無人重注4倍半大

度下場

1.62...

我0.5/1b

卡win仲有1.02收息，馬會真係蝕住做

半場休息好擔心客隊球員

尋日場波之前買

英超先度盤

妓 獌 甘岡

驚等唔切高水就開3c

搞手只求打個和

2:2可以麼？

Ky今日咁撚興奮做乜撚野

但你今場買油王係咩玩法？

下屆

究竟邊隊主場呀 馬會錯左？

我都係，以半搏全 始終都係西波

今屆得唔得

之前決賽組合日本+卡好似16倍

兩球..唔太開胃

俾尾飛呃鳩咗

UAE堅廢,小注客其他

想講第二球燙射真係好撚靚

深信今日上盤日

買左雙曼+甘岡 想度多條

健康射

買注3:3波膽

客其他

富咸唔得啦

1:4/0:4

條友痴撚線 係咁唱歌
點解可以咁大聲

買阿聯酋果d驗腦未

應該有面子球

想搏富咸
場場輸咩
追到佢贏

全場0-2係咪已玩完

如果有5.5b入唔入

串多個梅斯

等入5.5細

sor law
就瞓

梅/朗c blacklist

但個黑鬼卡馬拉 打人比人拉左 今晚冇得出

白禮作客入過我曼

如果2：2完場 之後互射12m 最後油王
唔知撚死幾多人

有冇人入左6.5 b

英超有冇水？

同水手反底一樣

陣間就反cup

All in卡下隊入球

買左下盤已經接受左現實

唔會

算啦

真係仆街 琴日伊朗大船就沉

今日上盤就正氣.. 半場2：0 gel 得啦

已all in 上盤過關
輸埋就收爐

會3:3

...

補左和同主勝表示支持

0:2 /1:2

半客2.85

今輪想買9.5s果d，有機神10
所以無買英超

實力差咁遠
澳職意甲就有機

等我補10蚊和先 燈燈佢

其實真係唔會死
只會贏更多

過邊關先

最後卡仔晉先死得多人
難補

3:0
再追多次ng

算鳩數啦...
撚有咁多反cup咩
見油王踢都知2隊唔係同一水平
個守龍門又派膠

4；0

in 上盤

唔好哂錢。。。

無入球3.15 要得了

上盤gel得了 點輸？

係
補下2隊入球好過

....

星星吾好燈我細波

點解唔買單win 6x1 $1400

我買左2.5s, 唯有支持半2 全2

5關2球
我都唔敢買

輸一關都冇錢收

7.5s gel

神奇更衣室

個本

信念唔夠
唔敢

星星可否放過我

可all in 2.5/3b

點解我就咁睇覺得油王冇曬心機踢咁 定係我錯覺

阿輪油

今晚妓 雙曼 甘岡了

入更衣室take一take野 就唔同講法

比卡塔由頭帶落尾邊到好睇架

已派手足 大家贏多d

無7頭 3.06

實力差幾班，仲輸緊兩球，踢閪咩，即刻完場出局算啦

又有100蚊賭了

個人認為深盤買下盤好過上盤

ky即場買左咩角

2.5/3s竟然落飛

重心 曼聯100％

賽前9.5s

我出水落飛好正常

就咁睇卡 技術高D WO...

影響力

8 7 s 驚爆

除非黑兩個12m
但球證都唔似幫

8.7s？乜黎

8.5同7.5s

個10號出場好易令人覺得食禁藥

咁搏

開波 訓左 買唔到9.5

訓左無睇 半和落緊馬會係咪有錢收？

入左少少6.5b

主辦國咁易輸？

有冇卡NG手腳

馬會收錢

慳返啲錢啦

有冇9.5b手足

等5.5

去到尾點都送返球俾主既

Babala babala

等5.5細

西亞球隊真係無一隊鍾意用兩側

卡塔爾再入驚唔驚球埸都出唔到

角同入球 半二全二

點解你地又唔信沙維?
劇本都比埋你睇
係咪覺得自己自命不凡 眼光好獨特?

阿聯班撚屌咁鍾意look地而家唔撚look 上場打澳狗補時基本上就係地下 抵撚死出局啦

卡入未

3c

卡神救。。

6.5b

嘩阿聯下半場上身？ 差d入

龍門既責任就係將個波撲出底線 ok?

祝贏

我6.5 2.17入左，瞓先

聯下球

屌，死link

手足們求link

6.5s?

個波係自己禁區企係到想等球證吹

卡3ng

lm

Lm

6.5B 再等足水

卡塔爾 ng 99.99999%

又lm走數狗

UAE ng
波蛋 1：2

我

-7c

6. 5b 集氣區

個post幾多cdrom

度定下場啦

6.5B 100%

一派錢就浦頭

職乞好過賭

搭緊lift

有冇買左上盤淆底補和飛

阿聯酋反勝派我100

咁又係，無成本

入多球先啦卡仔

客勝仲有1.005
好過放銀行

唔敢買角大
一邊攻唔到 一邊唔俾力攻

一早講左今場好似上場日本vs伊朗咁

根本唔同級數波

阿聯算啦

同琴日一樣 最後3:0 殺no goal

On99

半2全2的節奏

等緊5.5S

不敗 主辦國 世界排名高過你 仲有得受讓

live 仲多唔多攻勢?

垃圾最聯仲差入去

3C -4

真係想知邊個買油王...

唔多 有都唔到肉

負碌追番粒，然後球證派多個12

白衫好多攻勢

將會出現4.5

0:2 5C FT

藍衫 㩒屌

今晚仲信唔信拿玻好

s

上盤手足一齊慶祝

30未 想gel埋個-1

卡禁區都唔射

買左

油王仲攻唔攻先 油王無哂鬥志等完場既話買得過

2.5s補唔補？

唔好買no goal
一陣又好似中國咁 90加時送波比人

4強都妹下妹下 唔想贏？

咪贏緊

上個post大撚把
是但碌入去都執到幾件

斬入禁區>對家頂出>loop

有人跑落底拉空位都要鳩斬

有睇就明，阿聯酋唔會入到波

傳波比對家頂

果種廢 根本俾人撚緊

半2全2

自己本身都鳩攻緊

咁又唔好咁bin

尋日半0全3，今日半2全2

會唔亼學日本絕殺多粒

垃圾球隊 去到禁區個等人博foul
唔係起腳射

只會係20定30既分別

4c

cccc

44444

4C -3

頂實

即刻完場啦屌勝負已分

和波波派兩個100

應該買3:0，阿聯酋補時懶熱血龍門出埋黎攻，空龍輸多球

3.5s

1000蚊追數計劃
卡塔爾350
愛華頓350
班士利客300

食c

屌你球證食我一個c

垃圾球證空難死啦 又食角

原來阿聯酋唔比卡塔爾人入境係驚啲球迷輸波搵佢地出氣

5c

55555

5

6.5b快

卡塔爾ng99.99999%
唔中搵我

5C -2

6c

6

6666

刷角了

6C -1 !!!!!!!!!!!

吊你老母 刷夠未

屌你咩卡塔死守 遲早失一球

666666666

屌 針

5.5達陣

6c
買細s

半2全10

常有的事

連c

極速針

好彩轉賠率 買唔到細角

唔分波比中路

正正常常睇好阿聯去買冇咩問題
最正係話連登卡塔大船，之後懶獨特買阿聯果堆

角大Gel 得未

覺得有粒會入

6.5頂到完場我自含

卡塔爾

我都係
所以冇買細角

-4c

卡似唔多想攻，買客ng要拎去鋪草皮了

不了 好快7角

不了

似2:0ft/2:1

阿狗下一隊入球賠率急跌

Gel得未

阿聯踢成咁，想我嬲？

90'殺冇柒頭

球證訓著左？乜鳩都唔吹既

Var

7

阿聯比球面子球

阿聯仔和ball 派3 個100

Var all clear

12碼啦屌

冇啦老實

無入球gel
多謝晒

支持

quick78910

2:1

？

-2c

block得

明神罕有地買ng，買左主

又block一個

2:2

和波派一個300

block

2:3

Block多個

Hide Blocked User - Lm_protection

2:4

3:0
未？

卡搭個11號有速度
但係無能用

2:5

輸到傻撚左

明知假你仲quote

想報假都報好d啦 0:2 點2:1啊

2:6

2:10

無入球 cash

報假不如報0:40好過

下場渡 咁快又有德乙 西琴打頭炮。。

中立場 球探同馬會掉轉

靚撚到

gg0:3

3：0

3 0

3-0

30
大波Gel了

Nice
3-0

冇柒頭

Goalllllllll

明亮

點入？

客ng補數

反手gel

3:0

頂住3粒完

咁唔比面

嘩 扔人

4 中龍入3 粒， 平時買大波唔見咁撚易， 屌你個奶

卡塔爾石屎gel

面子球 come

ng casheddddddd

主ng終於有錢收

ok lm

卡水泥gel

3-0 應該冇角球了？
死心了
冇心刷

卡-1 gel ng cashed

3:0 完

真係no goal了
3:0ft

諗起d40幾射 入1球

低賤國家出曬黎

使撚比面? 球迷都唔俾入場

卡!!!!!!!!!!!!!

派未 撐左你好耐

假分狗 留乜9呀

30射0:0添 墨假

2.5/3b cashed

補數成功
頭兩注買和波食左屎

一球中柱彈入
一球龍門廢

頂撚住

-1c

低級錯誤

咪係 你做初一我做十五

買左NG成大半個鐘終於入

卡塔爾羸盤由頭贏到尾

0:6 派50000 頭10抽1

Ok

見到啲撚頭lm好想笑

買左6.5s 巧驚驚

要lm了

GEL!

執笠啦 主辦國

冇人lm既屌

面子球 快入

隨時爆

lm個走數狗

幫下你
lm

3-0死心了
仲刷咩丫

block晒你

0:4

似仲有粒

6.5b 就真係針啦

阿聯面子球?

要派啦

Yes

全身而退 度下場

兩場亞洲盃都3:0

比多c

應該會輸多球？

球迷質素 卡入個3粒雖然-6 但油王技不如人 d球迷用水樽掉人

我了

易見聯見子球 please

明亮頂實啊

下隊阿聯

主ng ?
唔俾卡球迷入場似乎激嬲左
著撚左

永冰實

其實平注跟明亮兄反手 係咪重好搵過d收息股

買10蚊主NG支持面子球

9.5s震緊

快刷角
等你角
6.5 -1
7.5 -2

4：0 ？

入多3粒客其他啦

刷多c

其實大家都知睇波贏幾多都實輸返落去，仲輸凸埋自己本
咁點解仲要賭？

走啦唔想搞大佢呀

岩岩訓醒 阿聯酋大炒 goal!!!

利申: 我知我發緊夢

9.5s 都震
你有冇諗過6.5s既感受

西亞狗冇人個值得可憐屌你老母伊朗

因為唔想吞精

無人迫你賭

得啦知你勁啦

有冇人馬會存唔倒款阿？

今日推人唔犯規

有無諗過5.5s

One more please

三分鐘刷5c都見過

刷你老母閪

邊個話.....

狂掉水樽，陣間完場唔知會點

咁你仲賭

反手屌你老母

閑錢當娛樂 輸到吞精 自己問題

面子球啦臭西

6.5細頂撚住

500蚊一注，都可以連豬6000蚊

卡個7號個名好好笑 A.AALA

78910ccccccccccc

冇面子球點行得出球場

100c

share

快撚刷多2c我

易見聯屌你老母

係咁丟野落黎

冇角封咩盤呀屌你老母西

一陣出水，我即管睇下自己幾時先中返一注

卡3-0

碌左十幾個圈

6.5b無了

跟人買算啦

巴打奇蹟32s事件 歷歷在目

-2c呀

阿聯酋快刷
卡塔爾快入

3:0 仲var?

求心水

6.5b jump 屌

吹雞ok？

我屌你老母死狗會係咁變賠率

屌你 封盤封得快到

可唔可以馬上完場

打交啦 好撚悶

真
我成個投資組合有五十幾萬
賭波都係玩$1000 注
輕鬆 handle 到個壓力
最緊要係注碼, 承受風險既控制

睇黎rc 油王

真係唔易架

咪就係

V你老母AR咩
要刷角呀仆街

rc

l加幾多

中
球迷要暴動了

Uae rc

屌你老母 俾多球

紅嚟做乜9 直接吹完場啦

彪哥等陣有咩水

咪撚打 刷角！

4:0直播屌死氣喉

球證補足時呀屌你老母

3:0 ft 6c

卡唔洗出球場啦

未度
一陣睇下買唔買曼

完左？

點解紅左既 有無巴打睇緊

球證：不了 趕住返去數錢

補幾耐？

完未

6c 5.5s

Rc做咩

入球大細 星期二 1 阿聯酋 (主) 對 卡塔爾 (客)
細 [2.5 球] @ 1.78 $2200

下一隊入球 (第3球)
星期一 1
伊朗 (主) 對 日本 (客)
無入球 @ 1.29 $1000

屌你老母

得番1分鐘

補得3分鐘...

打人抽水

2點法乙 想要南錫盤 係咪要驗定腦

1分鐘夠爆角啦

求真飛

4:0

補幾呀dllm 365又冇顯示

4 0

0:4。。

4:0 CLS..唔撚俾面

40

yes！！！！！！！！！

補得3分鐘??

你老母4：0

卡4:0如果想會無命走

巴打RIP

完全唔比面

3.5 b

-1 開出

屌你狗會

買撚哂冇錢補飛

屌 想死

UAE個龍角都輸唔到

佢不嬲真飛..

2.5/3全格

下世見

見你買左細即買番大波

屌得

半場10倍走寶

走數賭咩輸咩阿柒頭

阿聯酋送飛俾球迷睇自己柒

無角

幾多倍

刷啦！！！

咁都全格大

留名等睇

屌on9 無角

Cls 卡4:0 想無命 ？

之前傳過卡塔諗住俾沙維教
如果係咗仲恐怖

卡完場即刻跑走

6.5 8.5 9.5cashed

4倍only 好早入

完左
40
6

屌

屌你老母吹雞未，6.5s練撚左好耐

完場4:0 6c

呢場追大波好好分

快

Wa!奇蹟6.5s

4-0

我個0:3

hi乜咁啱嘅

屌6c

4ng 6倍奇蹟cashed

唔驚比人打死咩

針左100

一場翻身 半大 盤 3.5b

gogogo 跟進

呢場輕鬆到 叫都唔洗叫

輸波輸埋品

我8倍果時想買
佢load左陣之後封盤

追客入追到發達

個心就爆

0:4開波前大約幾倍

唔係走數呀？

成場波 整係見到啲水樽飛黎飛去

燈

星哥又黎

油王喊到...

買埋D低水角細..又唔係買哂.
就走分一注買細波.
一場買10K 最後贏得3K

怕死

4-0 CLS

50

3 40掛

屎忽痕中場買 點知練心練到仆街

真係著撚左

2708 29-01-2019
22:17 角球大細 星期二 1 阿聯酋 (主) 對 卡塔爾 (客)
細 [8.5 個] @ 1.46 $4000

$4,000.00
2711 29-01-2019
22:18 角球大細 星期二 1 阿聯酋 (主) 對 卡塔爾 (客)
細 [7.5 個] @ 1.75 $2000

$2,000.00
2714 29-01-2019
22:27 入球大細 星期二 1 阿聯酋 (主) 對 卡塔爾 (客)
細 [2.5 球] @ 1.78 $2200

$2,200.00
2717 29-01-2019
22:33 角球大細 星期二 1 阿聯酋 (主) 對 卡塔爾 (客)
細 [7.5 個] @ 2.02 $2200

$2,200.00

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL 距離100K 差87K

卡塔爾 亞杯真命天子

又要加注曼城追數

半大全大

阿狗真心無品

我呢個月輸左十二萬
賭左14年輸左超過60萬
有冇得追數?定戒賭算

咁狗

唉，只買了0:2，0:3

贏到澳洲算係咁啦

有無重心推介 針多左700

唔好再賭了

1000蚊追數計劃
卡塔爾350✅
愛華頓350
班士利客300

都賭左14年 做乜要放棄

球場打緊交嗎？

屌 6c

事後撚要進場了

LM吧

放棄啦 越踩越深

有冇手足買到第4球 5.6倍

想睇球場而家點

l m

6.2

5倍

小注推上去，賭到借財仔為乜先？

你咪成日po事後真飛個條友？抵你輸啦 事後叻唔撚切

6.5

一點買咩好

聽日約見社工去戒賭。頂唔順，輸太多。成日都想死

me了

連針12注，有冇手足想跟

係真係一注都冇中過

贏係過程，輸係結果
請緊記

社工係咪靚女

14年先600k 一年俾4皮野當娛樂啫

nonono睇唔過你之前d事後飛姐

出

波琴

不如你制定個plan 黎賭啦
賭博同投資一樣
好需要紀律性
止蝕同止賺係必須
最簡單就係平注買入，唔好貪刀，唔好大注
心態唔好急於追數
財不入急門
最重要係唔好再玩吞精
呢一點好重要

我都補左2.5/3B 2.75倍
3.5/4B 6.4倍
仆街賽前冇諗過油王級數同對手差咁遠
重要本身諗住買卡塔 變左買油王
好想打死自己

唔係靚女真係見黎哂氣
其實你放得低輸左果d, 戒賭就唔難了

咁誇張
但算易賭啦喎呢幾日
我針到傻既都追得返
你買左咩黎呀？

輸比馬會 我拎去叫雞唔好？

睹的不是波,是寂寞

戒唔到係因為你贏過大錢

屌你啦不gay 咁都叫易賭呀？

賭仔要追數既時候無可能冷靜

有冇心得可以比我

同意

post多d事後真飛就得

你賭注太大...
戒賭啦 60萬點追
再唔係你就小注玩

本多終勝 你咁唔自制點都輸

可能我好彩呢兩日
唔好傷心 再黎多兩注再唔得就抖下啦
文巴 過幾日再黎過啦

唔可以用追數心態賭
肯定輸到仆街

有無同佢講自己又鍊春袋又吞精?

有

社工可能有上連登睇呢個POST

希望今晚上盤深盤全部開出大家開心

一陣睇中波琴半主，車3注落去睇睇

我都輸過17萬

依家小注玩下算

人要有自知自明無橫財運真係唔好賭咁大

有無另一半？如果係單身寡仔就難啲

訓身死9硬 只會輸多600k

而家係有兩個問題。真心問（關乎人命，唔係玩）
1.點先可以放得低輸既錢?
2.曾經贏過大錢，腦袋話比自己聽有賭未為錢，點先放得低呢種思想而決心去戒賭?

即刻del哂馬會apps
球探 乜乜77
最好post都唔好入

比個馬會ac我地 我地幫你

其實點解唔而試下借盡去，搏一場，輸左最多咪破產

師兄，點解？

小注玩下算啦如果真係覺得自己界唔到賭

我skip左呢場
怕鬼

冇顧慮

張智財卡磨粉沖水飲埋落肚

當你將呢筆錢當跌撚左 拎唔返 你就可以重新開始

永遠同自己講拎唔返 重新做人

想要愛記係咪要去驗腦？

輸太多. 根本冇得追啦
除非你可以再拎一球野出黎姐
唔好FF 幾千蚊可以推幾十萬返黎, 呢D真只會係求尻其買好運果陣先有機會
但以追數心態咁買一定中唔到

出糧比哂啲錢另一半，佢安排你平時生活費，唔會比閒錢你。自己節制唔到唯有你身邊嗰個幫自己。男人一有錢就身痕，我好認同。

3串7 聽日瞓身買哂十三少
賭埋真係唔好賭啦

係 放棄啦 無本賭乜9 放過自己啦

閪琴對家？

不了，就過年唔習慣同錢作對

根本就難到仆街

其實大多數人賭既都唔係錢

係心跳！就好似我一樣

清水

我初頭就係追數心態賭輸到仆直

西琴買親都輸

但係唔賭邊知有冇發達

其實我唔鼓勵戒賭
況且我知道吞精巴應該戒唔到
想介紹下Edward O. Thorp
你可以去睇下佢d 既書參透下
佢本身讀physics, 後來拎埋doctor in maths
發明左套21點計牌法 & 用電腦去鬥贏輪盤
有去大學做教授
後來開埋對沖基金, 做fund 佬
我睇過佢本書，佢都自稱：「係我眼中，賭博同投資係非常相似」

真正要戒既
係依賴僥倖既心態去投注

連登有愛
肯講啲理性說話勸我戒賭

長賭必輸 水錢都蝕晒比馬會
有信心大注轟好過你長期係咁賭
點解賭場做到咁耐都係因為賺你水錢
佢唔驚你贏佢錢 佢驚你唔黎賭咋
追到固然好 但要識收 紀律性真係要好好
有信心個D場次先轟啦
PS 得把口 仲負緊數

係享受贏錢嘅興奮同輸錢嘅失落同不甘

我而家year3 都針左20k ....

失去左既就當娛樂左，唔好諗住追番，愈追愈輸，愈輸愈賭

加油 仲黎得切

加州更好

幾百幾百甘，開心玩

1. 輸左既由佢, 唔好再諗 , 唔好再諗追數
2. 唔係要去戒賭, 而係要去學識賭博, 控制注碼, 對沖, 風險管理 e.g. 分散投資

對比起贏錢，我更享受心跳個種快感

所以輸到仆街

個人認為無用...馬會個倒錢落海廣告都播左十幾年但有人會聽？

大家都墜入左狂賭之淵

聽日最後啦
唔比佢嬴翻3場 點得阿

過來人唔想睇住你死，一定唔可以追數愈賭愈大，好快跳樓死。輸左就輸左，唔好妄想追返幾十萬返嚟，根本就唔會發生喺你身上。

賭錢真係一種心魔黎，好多以為自己駕馭到

輸鳩哂打死都唔再入錢先叫控制到自己

要介賭得自己先幫到自己 晒氣

拿玻里有同路？

連針左12注500蚊，出水益下大家

賭 最大適人根本就係自己
唔識自制點都會死
輸唔起就唔好賭

第13注 贏

真係要靠自己幾時叮一聲諗通

hi

冇能力戒賭 咪買幾十蚊 有癮都唔會影響生活

屌 買盤啦

呢次你點睇 同上次好似

輸到乜都無晒個陣 屋企朋友冇晒個陣先會醒我諗
and then jump real jump end game

好難，買開幾千幾萬，點返轉頭？

唔似 btw 祝羊 我買左盤

屌想過關串西琴 怯左

華西似d

唔會通，照舊會去賭

除非追返哂輸個啲

到有一日追到，又會心雄輸返哂

所以最好由一開始唔好接觸賭

有無重心上盤，買左阿x曼聯2x1

佢半主驚9 直屌主盤

買買下就愈買愈大ga la 邊個賭錢唔係幾十蚊開頭

賭性重既人，唔係賭到輸，都會係股票到輸

華西

我重心=輸9成
今晚唔識買 冇一場有信心單頭

睇黎半主方法同你唔同

真心勸大家唔好賭咁大
係人都知賭得大贏得大，好禾味。
但當你落兩三萬一注，你下一注肯肯定唔會落一千幾百。下一注肯定無八千都一萬。
輸既話落double，好快就好似我咁輸6-70萬

愛記定曼聯好

曼聯讓咁深，點買

睇 賭海迷徒 系列
好正 好撚應

對於自制力
我有個非常好既建議

「訓練自己跑半馬」

好多neuroscience 既研究已有證據顯示
跑步 (or 游水) 等帶氧運動
對激活你大腦既前額葉 (Prefrontal cortex) 有好大幫助
呢個額葉係幫助你自制力 , 理性思維既主要部份

認真
有跑開步一定唔會玩吞精

訓陣一間睇英超屌波

你明咁賭法，誠哥都死啦

想中

今晚我反而覺得曼聯開得出深盤
曼城反而唔得

試下練跑步
跑半馬
一定有用過你去搵社工

p.s. 100% 重心 覺得你需要跑半馬

有 買佢輸算唔算

屌 想試下追摩哥對家
驚一買親反底

冇

有冇同路

今次唔敢買 甘岡一樣咁廢

唔買梅斯唔好話自己識波

第二關不了

照串左，信念注

我係唔會放棄推廣跑步既好處

p.s. 100% 半馬打手

又話半一上盤比狗屌....

第18場 22讓6 平半

都忍唔住買

拎3分鐘聽呢首歌 賭仔心聲

我夠膽孤注一擲
完全沒有顫抖

發誓嬴狗會多一次就夠 為何仍沒法收手

認真
波post 真係冇人玩跑步？

I am alone

我咁既身型你叫我點跑呀師兄

哈多士對家，唔買唔好話自己入過波po

不能認同更多，半夜一個人真係好寂寞

其實有無諗過你要搵既唔係社工
係精神科醫生

全年重心，卡迪夫城下盤！

咁大隻就去游水啦
不過呢排凍
玩下單車／划艇機等可以提升心率既運動都有益處

不過話時話
賭癮大隨時有ADHD

睇下自己有冇中招

中招既話
可以要去睇精神科食Ritalin 冷靜下個腦

你個名

今晚重心 奧厄+1

連輸就覺得所有波都唔識點買
相反，連贏緊真係靠感覺都估到邊隊贏

西琴回撚到

客盤gel

信念

早知而家先買

德乙D角難玩到

回得好勁

客盤呢隊野
作客勁過主場
好on9

希望手足支持

士氣波，唔曉買？

買左，對家

祝羊

8x70 可以斷幾多關 未試過

呢排都算旺
贏左幾餐晏仔食下

好似斷三關都唔使輸錢
我都係第一次買

劇本卡迪夫城 贏波獻給沙拿

點計

求羊

8c4=70?

西琴李青龍 要杜伊了

冇

會定期出水

西琴角大？

梅斯又撚

點解波post 會靜左咁多

因為阿聯

波琴愈回愈愛了

閪波輸死人咩

英超 3 場 1.5/2 邊場似樣D ....

華西勁到仆街，條關凍過水

下盤日=換血

除咗阿

今日上盤日？

講真 我跟呢張同買， 執唔少， 包括今日

Ys 波琴可All in

波係圓既

圖

想買條過關但發覺除左狼隊其他都一般

波琴[-0.5/-1]
奧厄[0/+0.5]
狼隊[0/-0.5]
愛華頓[0/-0.5]

要左

卡塔爾winner先買

西琴回到咁既

2.23 CLS

必勝客？

杜伊

波琴高水 派錢
杜伊100% 比狗屌
SOR 係狗也不屌

又做埋d小動作想大我？
我行雷果下出世架死狗會

ky有無岀德乙水？

波琴角小， 低水照食先

MC 轉撚埋盤
CLS

星仔買角反咗底未

已All in 波琴

角小1000000％

杜伊盤100%

回飛大9我咩 波琴上船

冇人角大？

想偷我雞？

細波角細

上！

落飛就開 唔洗翻工喇

入唔切

上盤已死

馬會：

買完點解咁快又話死

Added

未入波咪死囉

波琴上呀 用你對波壓住對面

閪琴

大家熟悉既巴打 可以支持下
會出水

刷角啦西琴

馬會：臨最後一分鐘都要幫手鋪草皮

波琴 頭10分鐘入番一粒先

咁多波賭都冇人 jump先 聽日見

波琴就入波啦

0-1

角大jump

半和全和有冇機

角球啦好無，唉屌你老母

呢兩隊西波一買就冇角

波琴 預感10-17分鐘會入

杜伊2射2正 好撚驚

2.5b jump

俾亞冠杯搞到 jump晒

卡塔號大船唔係上左岸咩

波琴升到咁 應該jump

賭波定律 1.6X 永遠比狗屌
高達99%輸波 輸盤

開上盤又jump

1c

快撚d刷

屌唔多想開live睇 德乙妹波

半和號
半細號
角大號都撚死一班人

開到2.5b 直播屌犀牛

連c雅

1:0

乖乖地跟沙維買咪算

今晚有英超都冇人 cls 葡超就咁撚多人

波goal

炸？

閪琴goal

波琴Goalllllllllllll 1-0

狗會想撚我？

無啵

好一個反擊

買杜伊 好心驗腦啦

回飛嚇鬼?

屌 回飛冇跟到

狗會我嚇大架屌你老母

咁早GEL

1：0
即係冰封角球
可以針得屌

馬會回吐

狗會我輸大架

牙琴回完 又到梅姐回

又黎

就係咁多人唔信 係咁買1.6X

穿盤

見1.6x 1.70最難開

2:0

炸

追AC米半和到斷為止

半大針

梅比斯 呢隊古惑波 買都唔好大注

10幾場連開